理性同自己講冇可能 但感性係咁呃自己係有可能

下個更可愛